世上有咩生物惡過Marvel Fans？

明明End Game套戲係有少少bug，啲fans兩句唔埋就屌柒你，解都唔撚解就話人忽然fans。有bug咪認lor，電影邊套冇bug，討論吓又話人腦洞大開，又話睇你就睇問咁多做乜。

Marvel fans真係仲惡過狗，駁唔撚到唔抵得人地講衰你套嘢就屌鳩人。唔記得一兩個scene/小細節就最撚鍾意話人忽然fans，得喇知你勁喇老鬼。到底點先唔係忽然fans？有冇國際標準，係咪要每套至少睇5次先有資格入會

女權marvel fans

Messi fans

王騎

dc fan

Dc傻撚
成日針住mc

Dc fans，每次marvel電影一出，就會有一堆dc fans搵返啲舊片黎講，但新片就唔敢面對

DC fans

Dark knight fans

Marvel fans偷偷按下負評

波台狗

共產黨

marvel狗係on9但覺得dc狗on9 d
明明套戲拍出嚟效果好騎呢(例如阿媽同名，正義聯盟=復活超人聯盟)，又話人唔識睇

識隻dc狗成日話dc有深度d人唔識睇，又話marvel抄dc，如果dc收皮marvel都會因為唔識拍而收皮

我話水行俠同正義聯盟好有marvel風格，佢竟然同我講邊有反dc都係因為呢隻dc狗

純粹想問 係咪每個負皮都要留低個解釋
咁睇嚟好多post 1001都唔夠

反marvel fans既

「Marvel fans偷偷按下負評」
陳述句黎，冇人叫你解釋

耶撚，咁都要問

牙朗fans

入埸睇左11年, 從來冇睇唔起marvel先計fans

美欺fans
猁狗

DC狗

咁咩叫偷偷

一起底就會見到又係波台果堆

你死啦 係兒登講Marvel壞話
實比佢地屈係DC狗